求救，有癡線佬

係m記食緊野，得返一個四人位，坐低之後有個女人坐係斜對面，不斷講野
點算

好大聲啊，全間m記啲人都睇住佢，重點係一直對住我講

你都不斷講野 配合返佢個頻率，再起身大叫一聲：屌你老母 跑低

你知唔知點解無人理
問下伯母

直接屌 講晒啲粗口出黎
再一個包車過去

我想高級啲嘅方法串佢

唔好啦

講粗口，或者串下佢好似太小學雞

話係女人，又癡線佬

痴線佬理解到？咁高級

樓主先係真正嘅痴線佬

是咪元朗 之前有個

唔好意思巴打，佢大約40歲，女人

依家不斷喺度講嗰啲女仔係雞黎架，有三個都係雞etc

唔係，我驚講我喺邊會自爆

你肯定佢得一個人

求全能嘅高登仔， 一句秒殺個女人

佢好似有好多個人格咁，佢啱啱講，頭先Amy同我講嗰個男仔呀一直望住佢啊，唔知係咪嫌佢嘈呢

死番過去